想確保你的家園平靜嗎？

8.7 成隊機動部隊守住支旗桿

#人民大於國家 #人權高於政權
#沒有人民那有國家